真係抵撚死, 左膠求仁得仁

想叫人focus番文宣洗走件事?
收皮啦左膠
一齊出黎抗爭既人見到未?
你一日唔同左膠割or屌柒佢地
佢地係會拖你後腳
唔好話幫手喇

叫撚咗你地要小心唱歌摺紙鶴既人
佢地日日都想搞到個運動壽終正寢

香港人一日唔搞掂左膠泛民
一日都會係失敗中輪迴
所以有手足話唔再出or提供幫手
係抵撚死

唔好諗住無咗件事